有無人睇緊better call saul

本身睇過一次
見最近新一季出左
重新翻睇返
依家上哂癮
一個星期一集等到人都癲
以下劇透

仲有耆英史泰龍啲西面表情好正

Bb係好撚型
但better call saul真係無輸蝕
由其係主角撚狗杯葛啲婆婆果段真係好正

同埋bcs啲閒角個個都有著墨 鮮明啲
至少唔會玩到bb咁獨大

好多
你估唔到朱古力訓錢死肥仔係咁撚有用

同一兩季好似無咁多 黎緊呢季應該會好多

S4e6

仲有一個月

佢個朱古力尖頂光頭

屌
三角朱古力

cinematography一流

究竟kim點解會同jimmy分開

雖然最新一集已經開始feel到

電磁波啊哥自殺果幕
一種對完美人生既執著 無法承認自己係癲佬
偽造出假既意外

Jimmy一直都係想同佢做partner
但kim一直拒絕佢 做co self-practice
去到最後 因為kim執著大客同追隨幫人既理想入左rich7間公司 咁佢做lawyer都係無意思
因為佢好大可能做lawyer唔係因為佢啊哥
而係同佢一齊係mail room既kim

一樣
一季比一季好

我都諗緊重唔重睇前面6季好

重睇啦！！

好撚正
佢問no more phone?果陣好似講到好想喊咁
好搞笑

Nachos 好似金剛

屌
真係有啲

睇完三個seasons 準備開始睇S4

老老實實 淨係呢套都底俾netflix 月費

我覺得成套劇冇乜方向
主調就係Jimmy點變做Saul
但呢個懸念唔夠強
然後加埋Mike, 炸雞佬同埋Hector呢d炒埋大雜燴咁

今集最尾條友係邊個

條友真係唔識架喎

應該新角色
等nacho 冇咁易做到大佬話到事

Nacho識玩
養兩條女係屋企

做咗大佬即時富貴

深度好睇過avenger
老人史泰龍 rob hector 果下型過marvel

咁推薦睇breaking bad

Me

毒巴有內涵！

我睇到起lab果到
Breaking bad一早睇完，好正
Say my name

岩岩睇到landlord 送水俾saul 睇到眼濕濕
好撚重情重義
明明成日屌鳩佢偷野飲
最後果次仲要咁撚串成個口隊埋去飲
今次見佢眉頭眼額就即刻送水
好撚正
估唔到佢都有擺心機落去

酒黎

屌我以為係泰國果款梳打水

佢好似有講係water

Kim究竟會去左邊

米酒嚟喎
佢叫Jimmy扮死狗氹返Kim嗰道我覺得佢都係過來人

我覺得喺嗰個情境似酒多過水

好warm

Cucumber water for customers only

Netflix 無左 ？